日本版《正義聯盟》海報

同一個概念黎嘅喂

日本d 設計都係好求其

最愛始終係依個

好有特攝戰隊feel

個男人無左錫紙真係認唔到

你仆街啦

yes
都係變身前後

屌你得單眼佬變身前後一撚樣

我講得唔啱咩 去一次秋葉原就知 到處d格式都係一式一路 好多海報都係花哨到pk 根本唔知佢想點

去秋葉原見識日本設計

我講個例子姐 你講下日本設計典範lo

この映画、超人だらけ。

だらけ, 點解唔用たくさん ？？？

日文超人呢個詞語好似係指超能力者而唔係單指Superman

日本D外國戲名, 就咁用片假名釋就得, 諗都唔駛諗, 慳水慳力到...

嘩 今次咁快有得睇 唔洗得撚成個幾兩個月

だらけ係冧扮爛

不嬲連日本人自己都踩日本嘅荷里活戲poster特別娘
成日加埋d懶係勁嘅標語
之前好似係avengers海報有一句"日本啊，這才是電影"比人係咁鬧

痴撚線

呢套電影，充滿住超能力者。

一樣11月

香港都得架，不過大部份人外語文盲，先要改個中文名比佢地認套戲
又做唔到日本咁用既有語言發音去譯外語

這電影 很多超人 takusan
同這電影 都是超人darake
既分別 我覺得

幾好呀
識人話當年少林足球個日文譯名係佢諗
收咗三十萬yen
跟住我search下譯做乜....少林サッカー

講英雄片poster第一時間諗起呢張

好似係香港人設計

好似話d 日本人好蠢，唔咁樣design, d 老野一眼睇唔出套戲做咩就唔睇

一知係香港人設計，當年高登即時專駄，係咁屌

下，正喎

唔通學班食古不化嘅人咁成張poster一啲空位都唔可以有咩

d人都未去過日本就盲目崇日 天生狗奴才

不學無術嘅傻閪先會屌呢張海報

日本廢老麻撚煩，去森林自殺啦

好撚柒

美國既港產片dvd封面都係要有槍

屌 個pose

屌 傻強開槍

我覺得係特登想醜化亞洲演員

日本電影poster經典一定係aou 張黑寡婦

最右邊果個有d似權力遊戲第一季龍女個老公

Av 封面設計

讓全美也哭泣了

變左愛情片

難分真與假

好明顯見權力遊戲Hit，抄造型啦~